【突發置頂】對狗戰術

發夢有人同我講有辦法令到啲狗除咗狗罩
可以用鷹粟粉加熱水
然後浸紙巾
扔去d狗罩到
搞到佢地睇唔到野
d 罩一定要除落嚟沖洗
佢地就唔用得殺蟲水同煙
估唔到師奶野都有用

推

真戰術，請幫推

pish

請幫推

push

唔知真假 但照推

1

係真， 發夢有個馬來西亞抗爭者同我講

Push

沖哂入去 一隻狗都冇

...

推呀

可加入少許色素，令成品更漂亮

邊到有熱水

推 好擔心好擔心

執番個橙先

熱水太難啦 研究漆彈啦